Проект 3. Викторина
В папке лежит некоторое количество файлов. Каждый файл состоит из следующих строк

текст вопроса
номер правильного ответа
ответ 1
ответ 2
...
ответ n
Нужно написать программу-викторину, которая выбирает 5 случайных файлов вопросов и в командной строке по очереди задает их пользователю, получая от него варианты ответов. После получения всех ответов, программа выводит итоговое количество правильных ответов.